## Mini Assignment 2  
Sayid Abyan Rizal Shiddiq  
1706022445  

Server 1: port 8000  
Server 2: port 8001

Routing Key dibuat dari 32 kombinasi acak antara huruf(case-sensitive) dan angka.

Agar trigger download berhasil, perlu diberikan izin untuk membuka pop-up.